{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160174?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 소라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、上記の条件に応じた料金が適用され、追加人数は別途相談の上で決定しなければなりません。 宿泊をしなくても追加人数に対する料金が発生します。 最大人数を超過したため入室拒否された場合、払い戻しは不可能であり、ペットの同伴入室は許可されません。 付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際の優先順位は先に予約された件に処理されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、有料洗濯、海水浴場の近くが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意しなければならない条件はありますか？",
            "answer": "予約の際、上記の条件に応じた料金が適用され、追加人数は別途相談の上で決定しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に対する料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に対する料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため入室拒否される場合があります。払い戻しは不可能であり、ペットの同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する際に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約の際の優先順位は先に予約された件に処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、有料洗濯、海水浴場の近くが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 418
    }
}